點解咁多絲打會同啲鬼佬出街

講緊係20啲女同50幾啲佬一齊

有冇絲打解答下

50歲鬼佬>20歲港男

Fuck me daddy

條女出街就著到好密實

又冇話>定< 好多港男都食到鬼妹

你真係發撚緊夢
全世界女人都鐘意白人
白人就咩都鐘意
黃種男人狗也不屌 仲話食鬼妹

黃種狗條撚咁短就收埋等滅絕啦
呀sor黃狗條撚都長過你班黃種人

絲打？你又知係絲打？

諗起喺地鐵見過個毒撚
有對鬼佬加港女喺佢面前行過，
人地行過咗十零個身位佢就開始口噏：
「食洋腸死臭閪...兩個一齊仆街死啦」

我坐對面笑撚到我仆街
以為咁就完咗，
點知鬼佬同港女行返轉頭坐喺佢隔離，
個樣笠水到驚死頭先俾佢地聽到

希望唔係連登仔啦

有好多鬼佬係識廣東話

外國都有毒撚；但係真係唔明點解毒撚要俾人睇唔起

我係男都想幫鬼佬含

我都唔明，呢個係風氣問題，有人笑就會有人跟，搞到依家個風氣慣唒

港男太垃圾

呢度係覺得外國乜都正嘛，咁d 女咪跟哂鬼佬囉

Bratty Sis

港女俾鬼佬溝咪即係港男可以溝大陸妹

大陸妹唔洗媾架

自己行過黎

要征服閪面港女先係目標